有冇人覺得小學飯盒其實唔難食

我嗰陣飯商係帆船
啲菜就白烚嘅
好撚難食
但啲肉同汁其實冇咩問題
正正常常
除咗呑拿魚真係畀狗食
但可以揀ABCD餐所以冇咩所謂
點都有一兩個係正常嘅可以揀

狗也不屌.gif

樓主食屎食到傻咗

其實唔差喎 同醫院啲嘢食有得揮

樓豬你係咪中風失去味覺
定係啱啱非洲返嚟

細個好羨慕啲同學有得食呢啲飯盒
因為老母煮飯仲難食過佢

出街食喇

其實唔係好難食之前日日都要食

利申教畜

慘

我都覺
之後學校轉咗其他飯商之後仲垃圾

帆船算ok

樓主嘅宗教令你禁食咗好耐？

其實幾好食
我以前個間唔記得咩名
但d餐個薯仔沙律食左成個五年班
日日都食薯仔沙律
好撚正

陽光飯盒

同意

當然唔係話係珍饈百味、上乘佳餚，
但至少相對健康，兼且價錢平，比起自己帶飯亦方便

說話有所謂嘅「忠言逆耳」，
同樣道理，食物方面，學生食嘅好味嘢食，多數都係唔健康（相對上）

我都覺 我小學都係帆船

真心喎你對比返大家樂大快活呢啲快餐店
學校飯盒除時好食過佢地

活力午餐個糯米雞幾好食

醫院我食過一次
我覺得ok呀
唔叫難食

唔知點解學校永遠唔會揀好食果d
明明比我地試食果時有幾間都好好食，佢就係要揀難食果d

以前食漢莎 聽同學講帆船正好多 又炸雞乜乜乜

漢莎真係狗也不屌

小學飯商係活力午餐
幾好食
大時大節仲有節日餐食 好好味
送飯姨姨都好好人

過咗咁多年到依家都仲好記得

有乜可能 快餐店無臭縮味無倒汗水已經贏晒

我嗰陣冇出現過薯仔沙律

除左樓主之外冇人咁諗

可能我習慣咗 之前入廠兩個月
唯一頂唔順係合掌瓜 慘過食屎

唔會有臭縮味架喎

目前正負評係正評領先

全部都好食過我老母煮

唔知點解 我覺得陽光幾好食

廿蚊唔駛

有飯有肉有菜
仲可以添

味道叫食得落

你出街廿蚊得燒味飯揀

活力都ok 維他我真係屌你老味

十幾年前中學食過三年

睇到個post見到而家都係一樣

接受到

想食返陽光一代個荷葉飯 幾好食

中學就冇再食過飯盒
可以出去食

其實幾足料
好記得有一個叫做咩梅子醬蒸排骨係好撚好味
成日都睇吓有冇人缺席攞埋佢盒飯食
不過係啲米飯有啲難食
又乾又硬

以前中學唔比出去食，驚出事

漢沙ABC餐 完全係垃圾 啲XX瓜難食到想嘔

我記得嗰陣係16定17
大家樂要三四十
但其實差唔多

只係我地出黎做野食多左好野，咪覺得學校飯盒唔好食

因為出報價係價低者得

活力午餐係咪果粒黃色星logo?

活力最好食

呢間冇食過

d送飯姐姐好多都係學生家長嚟
順便做part time又可以睇吓d小朋友

ps
屋邨小學d家長好多都好正
完全睇唔出生過小朋友
應該係d技師轉型

廿蚊我買兩個麥記包都唔會食狗飯

何況d狗飯難食到咁 唔覺有咩營養

我最期待就係一星期得一次既麥樂雞同三文冶，其他全都是屎

而家都好多中學要高中先比出去食

好食嘅話應該得糯米雞 一係有陣時有漢堡包加薯蓉 不過30幾蚊俾呢啲真係幾識掠水

陽光好好食
c餐雞脾起雙

有無漢莎victim呢度 人生最難受嘅午餐時間

講健康之後就開始出事
一年難食過一年

以前屋企煮野好清
所以唔覺得啲飯盒特別難食

四隻中文字唔知幾時開始識郁

竟然有老母唔識煮飯

雜糧餐個飯團幾好食

老實講以前的午餐比依家嘅好食，近呢幾年年衛生署出左份學生午膳營養指引成功令d飯更加難食

此post已完

其實可以有咩事
不如返學放學強制搭校巴啦

菜以外嘅其實都ok

你一定係死肥仔

其實帆船比起其他已經好好多
雖則都唔係好食

帆船係垃圾中嘅垃圾
啲南瓜聞到浸味都想嘔狗飯
好彩小學有屋企人送飯

成陣倒汗水味

30幾咁貴
我嗰陣16定唔知17

咁我狗衝去食燒味飯

美利肉醬意

小學飯商係漢莎，難食到...
啲同學個個都食兩啖就dum咗佢
最on9係六年入面學校都冇轉過飯商...

仲有咖哩，一定會食
c餐成日出半隻雞同兩隻雞槌，依家肯定冇飯商會咁樣做

瑪麗好食過佢

係咪好多人都係因為小學飯盒搞到唔再食翠玉瓜

細個一打開飯盒有陣up 味

陽光真係第一 其實陽光=波仔 分分鐘好食過街店

9to5 即係pizza hut果間 都唔錯

活力就係大家樂 都唔錯

Pic係大快活 都唔錯

結論：搵飯商一定要搵大牌既

活力午餐好食？食開屎？
我成日見到飯入面有死烏蠅

你以一個病人角度睇
唔通大魚大肉咩
喺呢個標準下叫可以接受

依加健緊身
日日雞柳+白飯
你比少少有味既我食都會覺得好撚好食
好唔好食真係睇你平時食開咩囉
你平時食開屎就緊係覺得好味啦

D餐冷面正

大家食過維他天地先再講啦

試食會唔係會專登整得好食啲架咩

連小食部都收埋皮

炸脾炸翼炸薯條煎春卷無晒

燒賣唔比落調味
魚蛋唔可以咖哩

d膠官仔女就出晒外國食炸薯

啲飯盒朝早整完擺係保溫櫃到陣味up住
次次打開個大飯箱都臭到傻

陽光午餐

依家啲人驕生慣養啫 講真咪又係白飯加幾舊肉同菜

唔難食 因為老母煮嘅都係差唔多味

帆船係屎中之霸

米漢堡都好正

活力飯盒都有人吹奏，香港發生咩事

以前食帆船嗰陣 難食到啲同學叫佢沉船

冇錯
除咗我以外嘅同學
全部都因為比我搶晒啲飯食
營養不良入哂醫院

臭到仆街

有得食咪算好囉，非洲d 小學邊有呢d 食

超難食 小5有批學生食到入院 上埋新聞
啲菜長期發臭 焗飯難食到癲 啲菜食唔哂唔比dup 有次差啲嘔

帆船仲會派墊枱紙定咩 個個都放locker 臭撚到仆街

帆船受害區
記得小一帆船係有ABCD餐揀
C餐最好味 有時會有雞髀 牛角包
但我dklm 學校有一年冇同佢續之後變晒樣
小三轉返帆船冇得揀餐
日日焗食 最記得明明日日餐單都唔同
但日日都係同一隻橙色汁 同一樣味

活力午餐好食

小學嗰陣食到嘔

陽光午餐次次食到想嘔 倒汗水多到

係

搶飯師

陽光係咪有個照燒雞扒個隻

最垃圾一定係活力午餐

小學嗰陣飯商係太興都算好食,有時仲有生果或者甜品

有啲教畜會話最少要食2/3
仲要逐個逐個檢查

其他飯商唔知，但係漢莎真係垃撚圾（利申：小學加中學頭兩年都係食佢，搞到次次晏晝食好少，因為真係好撚難食）

咁試食黎做咩

起碼健康過食茶記先 有肉有菜 份量適中

帆船難食到

我嗰陣食嘅係咁嘅樣

有啲好難食㗎 例如銀針粉 第一次食又乾 又硬 仲要有陣怪味 搞到我對銀針粉有恐懼

附近四五間band4,5學校日日混戰

小學後期幾有心
再揾飯商時有叫家長去試菜
於是變咗漢沙
無得揀餐反而好食少少正常咗

中學又回歸返垃圾膠箱
裝住d垃圾膠飯盒
一陣膠盒味嘅垃圾大鑊飯

我記得細個好鍾意食肉醬意粉

銀針粉一睇就知係伏

成個小學生涯帶飯結果被同學問係咪好窮

只係我一早知飯商d飯難食，個陣係離遠問到陣膠味

即係個紙盒上面有個膠膜
然後會見到上面好多汗水，難為個個食得咁開心

same

小學飯最正係四方果 其他

淨係記得塊膜好難打開

太難食我會用匙羹推埋哂一邊扮食左一半

難食到仆街

大食啊你
我仲記得小學參觀埋間廠
有個飯盒派
新鮮特別好味

日本 個d學校lunch set 先係人食

肉醬千層麵
好想食多次

活力唔錯

寶馬山五嶽？

真係好臭

醫院好食過佢

C餐係素食 D餐成日有飯團壽司果間叫咩
小學同中學都係呢間 幾好食

A餐永遠係唔知咩瓜 啲汁臭叔味 仲要我本身憎瓜
B餐又係唔知咩肉 都係好爛食 同A一齊扮中式
C餐一定係扮西式 然後一定係意粉 意粉永遠都又乾又無汁 難食到嘔
D餐係最唔伏嘅 因為係三文治 雖然都係好乾 但係比起ABC已經好好 有時有冷麵真係中jetpot
呢間真係垃撚圾 好彩老母後來肯煮比我 但係都食咗3,4年 每日問隔離位個帶飯嘅肥仔攞佢啲炸豬排嚟食 比番兩三蚊佢

飯箱啊姐教係要手指公同食指揸實其中一個角
塊膠谷起少少就好易摵到

出咗黎做野咁耐 寧願食番中學飯商整既飯盒又平又健康

果陣帶飯
幾撚羨慕人地有朱古力慕絲做甜品

原美先係頂級難食
佢d小棠菜，菜心係黃色架，臭架，仲要d教畜逼我地食曬。
跟住d白汁裡面有一舊舊粉
狗也不屌
細個食過一年之後叫番工人姐姐煮飯俾我食

睇咩餐既姐 活力算好好
A餐細路仔搞唔掂食唔哂
bcd ok

學校飯盒焗左幾個鐘成大浸臭膠味，仲有漂白水味既菜樓豬食開屎?

呢個好食
如果出面有得買 懷念下都好

係，同龍門差唔多。

唔記得邊間炒飯有薑

養和焗豬一流呀

老老實實，我覺得幾好食。
利申細個食帆船，大個中學有 canteen

試食嘅味同真嘅味都唔撚關事啦
所以最後又係睇價錢

意粉又乾又霉仲要痴埋一舊仲要加d垃圾汁落去真係比狗食

我嗰陣時13，14
仲要整張咭俾我哋每個月去ok入飯錢

漢莎啲冷麵唔係日日有喎 D餐一個月先有2-3次 而且幾好食喎
屌 以前我都比老師逼食晒 結果lunchtime完都未食完 比佢迫出去老師枱繼續食 食到喊 然而我都係食唔到 盒飯搞咗兩粒鐘

活力

我懷疑係年代問題
我嗰陣唔係上面嗰種有塊薄膜嘅
冇臭膠味囉

我個代帆船係顏色蓋 A B C D 都唔同色

老母送飯
間唔時會拎幾個返嚟食

老師仲要話唔食晒係浪費食物
煮到咁唔係浪費食物咩

以前食完個飯盒之後仲有生果食
逢星期五仲有四方啫喱好懷念

飯盒本身係膠盒，保溫箱又係發泡膠一打開個飯箱成浸臭膠味過左成個鐘都唔散

日本小學

龍門冇食過
其實我睇賣相算係咁
大家樂嗰啲賣相仲差
但唔會有人吵佢...

小學頭幾年係盈信
超好味
佢d焗飯係用錫紙兜,好似大J樂外賣焗豬咁
就算唔係焗飯/意粉,佢 A C 餐都好好味

但小四起,學校話提倡環保,轉做帆船,味道已經差好遠
最仆街係間聯合機場,難食到嘔,當年仲要20雞

細個唔識野
大左唸返先發現自己食左咁多屎

大快活
啲味道好過而家好多

我係呢隻

我全部㨂A/C，每日仲要添飯同加汁

嗰陣瞓醫院半個月幾乎無野落肚，一直吊鹽水同飲少少流質
日日望住周圍啲病人有飯食，個飯睇落暖笠笠，好羨慕
出院嗰日食咗個正常醫院餐
有蛋有肉有菜，覺得好食到仆街

我都係呀黃色盒

份工包埋食咪幾好

只可以講有D款式係相對黎講冇咁伏

果時番學見某D日子差唔多成箱都係果隻飯就知咩事

帆船一開始真係冇咁好食 後尾越做越好食

我記憶佢有比冷麵汁 所以正常好多 不過多數都係垃圾三文治
我係用紙巾包住 然後丟落垃圾桶

你會唔會逼學生食曬啲菜

其實一向都覺得唔難食 不過身邊個個都話難食

有冇人食過午餐共和國

識食一定食C餐 因為最好食 最撚肥

點解個個都話銀針粉難食我嗰時勁鐘意食

其實覺得唔算難食
小學6年有5年都係食飯堂
冇得揀餐
有時仲會有苦嘅野 cls

中學就食足6年
換咗幾間都覺得唔錯
到咗衣加食貴野唔覺特別好食
同朋友食飯有人話唔好食
但係我都覺得ok

小二個陣同你一樣，d菜又臭又霉仲要迫我地食唯有包左落紙巾當垃圾dum左佢

55年同75年橙色嗰塊係炸物定南爪嚟 好似好正咁
但係覺得舊魚會好難食

間唔時有蒸飯 焗意粉 千層麵 豬扒包 簡直係恩物

你唔好話老人院d餐仲....

新鮮煮好唔係會好食啲咩

會
通常都係撩開啲飯塞喺底 用啲飯遮住

帆船狗飯
活力狗飯
陽光狗飯
漢莎狗飯

仲有無

帆船 有壽司個d咩咩卷

細個見到會好開心

老師應該都要比錢

唔算難食到嘔 有時好食
白烚有咩問題 屋企慳功夫都咁煮
係d汁不知所謂 但都食得曬
基本上日日都光速食曬仲幫女同學食餸

利申餓撚細個會食三碗飯

點解你要咁做 咁撚難食都仲要逼人

我明你

認真我覺得龍門某啲難食仲難食過帆船啲飯盒

以前老師規定要食半盒先可以掉，我食唔曬就用𡙡將啲飯壓到好似半盒咁

我好似覆錯post sor

肉醬意粉難食過屎

小學係漢莎 幾好食

其實瑪嘉烈d飯都正常
普通住家飯味道

食過幾間都覺得好食
日日唔同款有時仲有甜品
老母煮嘅話食足一個禮拜同款菜

小學有個白汁海鮮飯聞到就嘔
係真係臭到嘔左出黎

咪鳩up啦
學校嗰啲垃圾屎真係食到人嘔

以前小學食過有一年唔知咩飯商
有時有pizza雞翼, 有粥炒麵, 有吉野家樣嘅牛肉飯
真心唔差 成班小學雞都食得幾開心下

不過過左一年就換左狗飯

漢沙 難食到傻

食過中學嗰間之後
發現小學嗰間陽光午餐好好食

係 因為老師要check食咗幾多
同小學女神同組個幾個月係天堂 日日都一齊食同一兜飯

小學飯都有打手

薯蓉

茄汁焗豆

得千層麵係正常食物

agree
嗰時唔識諗
轉走咗嗰啲冇一間好食過佢

前期食飯盒 難食到仆街
後期開左飯堂 好撚正

小學覺得難食
中學嗰啲仲難食
搞到覺得小學嗰啲變咗唔錯

真ab好似叫健康餐 得啲乖仔先點

細個以為所有銀針粉都係咁難食

細細個永遠清曬 覺得唔可以浪費
但成日比人玩 尤其係細細個已經身光頸靚嘅臭雞

唔係前面兩個就正常飯+ 乜乜汁 跟住c餐係d特別嘢 最後健康餐就素/紅米飯

Ching off topic 一下，你依家你健身唔係受難，唔使逼自己做苦行僧咁訓練，計好自己一日要涉取幾多卡路里、protein同fat，合理分配三餐，就可以食自己鍾意嘅野

啲菜入面成日有蟲
利申:帆船

嗰pat鼻涕芡
乜撚嘢都係同一浸味

根本俾狗食
十幾蚊盒飯
個質素點會好
個pat咁既死人汁 影響曬d食物
仲有d菜 白烚 美極都唔落幾滴
我真係屌佢老母

係d家教會 學校簡飯商個時 死撚要個價錢平
自己d仔女黎 都要隔硬質佢食屎 on撚99

搞到d細路仔 食幾啖 就dum 走個飯盒
個細路仔食唔飽之餘 又浪費食物
係得個家長覺得平
但事實係個仔 食唔到2啖就dum
你俾個舊錢=曬錢
個仔/女 營養唔夠 發育又唔好
仲要浪費食物
全撚部野都係輸

點解唔俾貴少少
俾30幾蚊 叫飯商整返人食既野

我真係唔撚明

因為老母煮飯仲難食，所以細個日日好期待學校個飯盒

小學個教畜成日逼我食
明明佢自己聞到都想嘔
屌佢老味

活力午餐教師版幾好食

大把學生唔食啦，隨手喺度攞盒咪得

小學已經咁識食
啲女比你溝曬啦

唔知係咪真，但聽講試食個陣d 野食好食好多

帆船好食 雞排好撚大塊好正

細個少機會出街食飯，覺得小學飯盒有咁多款式好鬼正

係好撚難食
食過最地獄個餐係咁

ching平時食開屎？

樓主住非洲？

以前中一果陣Lunch有Pizza Hut

難食到仆街
食撚到我嘔
仲話我浪費食物

好彩果陣老母肯煮飯
食左一個月就甩難

以前最鍾意食魷魚肉餅飯

中學嗰間美味王難食到仆街
屌 好彩form2之後可以出街食

陽光
一定係全C餐

食過五六間得呢間好食

我反而懷念佢嘅羅漢齋...

唔係咁都有得相認啊
我阿媽佢笑過啲小學雞傳一個吉飯盒嚟俾佢檢查
唔通佢笑嘅就係你

好難食
啲倒汗水撈埋芡汁 飯就淋到一pat野

想知套戲叫咩名

小學食原美 幾好食

教束

小學食開帆船 明明大家都新鮮煮 唔知點解漢莎可以咁難食
利申：小學有飯堂 日日新鮮煮 點都係好食啲嘅 起碼熱熱辣 無倒汗水先

千層着仔先好味

份量真係比小學生食夠𠱸夠飽嫁

邊個話包埋
只係收返一樣學生價咁解

咩野會覺得狗糧唔難食

小學食活力午餐 dog shit垃圾

中學嗰陣出邊啲茶餐廳同埋學校canteen太難食 去到後期越來越多同學爭住訂飯 $19飯盒太平 最後間公司攞多二三十盒係班房門口即場賣比冇訂飯嘅人 講食物質素應該同普通飛機餐差少少咁 但係唔記得間公司名

陽光個薯蓉真係好撚正，大大兜

初小係陽光，係呢三年我覺得最好味

其實唔係特別難食
可能我唔係食開好野
覺得普通 所以由小學開始到中學五年都係訂飯
依家返工都好想有依d 服務
又平 又唔洗出去逼 送到自己位 又多選擇

小學嗰陣食活力午餐真心難食 但係我中學嘅時候唔知係咪供應商唔同 覺得質素好d 當係down grade牌飛機餐

以前活力定大家樂有款芝士焗薯仔片 好撚正

要幾大勇氣先講得出 ....

屌你老母 除咗漢堡包 擺得入口之外 其他都係垃圾

樓主講緊小學

但老母覺得自己煮得好好食先慘

當年$16一日都幾抵屌，特別有時D餐食啲嘢好似m記加kfc咁。

記得活力大多數個C餐都好啱我口味
最中意食飯團

肉醬意粉

pizza真心正

d 餐好似係一早簡定曬，所以個時放午餐好似拆禮物咁，好有驚喜

我細個見過有個同學個飯叫糯米雞
入面隻甲由好似手指公咁大
佢仲要夾出嚟....

一見到雞下比，就成個人精神曬，好影響當日下午既狀態

i know that feel
當老母整啲飯夠放上日日爆嘅時候 就算普通學生飯都變美食

唔記得邊間

有個魚柳飯好正，係配紅米飯餐嚟

之後中學唔知轉左咩飯商，個C餐用錫紙盒包既通常都幾正

唉，皆往矣

酸甜魚柳係好食既不過其他就垃圾到不堪尤其紅米飯

我都覺得其實唔太差
班友根本冇嘢搵嘢嚟講吓啲集體回憶咋嘛
我反而記得有時會送啲小食焗薯 吞拿魚嗰啲幾好食
其餘大部份時間都真係唔太差

從來都無覺過難食，但以前同學基本上個個都話難食

漢莎食到食物中毒

新5餐狗也不屌，啲菜臭縮，啲飯又淋，日日都係嗰幾隻汁，啲肉仲蒼白過癌症病人

仲貴過出面兩餸飯外賣
真係官商勾結

有時真係好懷念帆船
因為會發現原來自己對食物有追求
唔會乜9屎都擺落口

試食即整
飯盒擺成朝先有得食

佢個肉醬意粉都幾好食
食完令我小學就鍾意左食肉醬意粉

通常係啲肥仔餐

仲有間野唔記得咩名
D飯係用膠盒裝
有ABCD餐 D餐好似永遠都係三文治加野飲
有無人知我講緊邊間

細個用小學飯盒啲餸黎換取同學幫我做功課，聽佢講因為佢老母整個飯盒好難食

教練幫我計左
依家一日4餐但係食得好清
因為減脂

唔係佢好食,而係街出面個啲一樣咁難食

活力真心正 好似係大快活既?
上左中學先知活力咁撚正

算係咁

最初係開心集團，後尾轉帆船
開心正好多，成日有雞脾之類
利申C餐fans

啲老師仲要逼人食，難食到嘔

我試過食到發泡膠記一世，同個仆街老師講飯盒有發泡膠，佢竟然話唔食咪得囉

記得小學食開陽光
有年無啦啦轉左唔知邊間
難食到成班家長投訴先轉番

陽光難食到仆街

有次食蕃茄湯飯好好食但出得個一次之後都無

中學都有飯盒 好撚正 唔洗訂即時買

活力午餐啲翠玉瓜聞有草青味 試過食一啖係冇味 自此之後我對翠玉瓜有恐懼

美味王其實比起其他飯商已經好味好多

我小學食過3款，原美活力同埋黃色碟要自己裝既
總結係越環保既包裝越難食
盒裝既活力有時係中式嘢，滑蛋xx，透明既汁配紹菜，d菜係冇味同臭既，個汁杰到好似酸辣湯
咩西西里 義大利 西班牙個汁都係同一隻味，但係相對好食，通常配肉粒，但係個意粉配椰菜。椰菜係臭既，草青味重到d意粉都好難食。

然後到自己裝既午膳，d菜永遠都係臭既，黃既，跟住蒸個d肉餅硬過我條命，蒸水蛋可以係冇味既。

最難頂係老師食既一係外賣一係盒裝既飯，然而盒裝個時日日都有海南雞飯，漢堡包，但係自己裝個d永遠同潲水冇分別。仲會有d濕鳩家長義工睇你有冇食曬之類，我地班個個永遠係班上某同學既老母，跟住佢永遠可以唔洗食曬d菜就可以走，我地就要食曬。

美其名唔好浪費食物，你煮到d野食變潲水唔係浪費食物？定係我地應該唔好浪費豬潲，比番d豬食？

唔係一樣架咩見過係同一箱入面拎飯

我小學果時果間係飯堂廚房即煮
有得添飯，啲飯係上晝即係煲，學生拎個托盤去比啲姐姐夾畀你，好似外國學校啲canteen咁，好好食。
個小食部又係正到痴線，有台式肉燥米，有意粉，炸帶子，又有西多士，又有炸脾，勁唔健康嘅嘢都有得食，依家應該冇曬lu

其實即整係真係好食，啲人覺得難食都係因為個飯焗咗一個上晝。
舊時我小學飯堂有廚房即整，真係每日都想食兩碗飯

味覺壞撚哂
睇下醫生啦

有間有個餐係三文治 黑森林蛋糕既係邊間

有無人食過新5餐

我好似又唔係你啲間
我冇得食螺肉同中華沙律
上網搵又搵唔到

ching食開屎？

唔知邊間
得荷葉飯叫好食

其他都係有味，叫放得入口
有啲餐直頭屎

c餐有時有pizza好好食
有時有個餐係兩個菜肉包配其他嘢都好好食

瑞士汁雞髀係正嘅

陽光.... 以前仲係門市cls

起碼好食過龍門

千層麵

聽到都覺得sad

剩係對活力有印象（因為個盒好樣衰）
咁都叫好食
想試下其他有幾難食

閪中之閪

陽光d野ok其實，以前細個唔識食
過橋米線，咖哩牛肉，肉鬆蒸水蛋都正

最開心一定係派四方果

醫院啲瘦肉粥好撚好食

醫院早餐麥皮最好食 返屋企自己煮唔返隻味